尖沙咀有開槍案

究竟香港已經變成點。。

係咪休班警

逃犯天堂係咁上下架啦

香港邊度最多槍?

係咪國安做野

推

屌聽到

街上？

省港奇兵橫行

樓下，隔左150米左右

咁啱嘅

唔洗睇都知黑幫仇殺

香港治安真係緊貼國情

快你三秒

最衰都係佔中啦

後生行街被人砌生豬肉
地鐵站可以發生斬人，仲要一個月左右兩單
當街當巷開槍無人理

可以換新s class了

早啲瞓啦

黑食黑？

準備瞓